獅隧塞乜鳩野

有冇人知

獅子山隧道公路意外：往沙田方向，近世界花園部份行車線受阻，龍尾：獅子山隧道。獅子山隧道往沙田方向要實施間歇性封閉措施。

2021-01-12 HKT 19:41

弱智學人揸車